有冇人認同風球信號都要分返18區出...

而家個情況係

離島: 8號
其他17區: 弱3+冇雨落

你都on9

咁你公司喺港島
住新界
咁你應該返唔返工

暴雨警告就一向以港島北岸為準

九龍呢邊好勁
岩岩比d風吹左係半空
呀呀～救命呀～
有冇手足拉番我落地下

仲打到字